(1月1日叫唔叫港獨？)梁天琦3年前在港獨集會上的演說已講左答案

梁天琦：「如果我地做左樣野而佢(中國政府)會打壓，我地更應該為依件事的出現而鼓舞」

- 觸動中共神經，激嬲中共係我地任務，而唔係我地要迴避的事。
- 因為你知道你激嬲左佢，所以你知道你做緊的野的方向係岩，而你會因為咁而繼續做而唔係叫人唔好做。
- 如果擔心激嬲中共，咁跟本連叫光復香港，搞黃色經濟圈的野都唔好做。因為你做任何野都係激嬲緊。

梁天琦：「中國係無賴國家，同佢講仁義道德做咩？」

- 抗爭者係唔需要哂時間諗點同中共文宣介紹點解你要港獨，亦唔洗同佢講仁義道德然後排斥港獨再去扮你係一國兩制支持者，去分化其他人(因為中共最想你咁)，你寶貴的香港獨立文宣介紹時間唔該留番比美國而唔係無賴。

梁天琦：「如果我地唔做的話，就一定失敗。一年前無人相信依4隻大字(香港獨立)，依家有咁多人黎依個(港獨)集會。無人會之後幾年後會點。」

- 依家話叫香港獨立無用個d，同半年前屌人叫光復香港無用個d失敗撚有咩分別？
- 光復香港，時代革命當年叫完比人笑，依家3歲細路都識叫，證明左d咩？證明左一定要make noise呀！

。
。
。
。
。
。
。
。

估唔到3年後，仲有為數唔少的連登仔個腦係無發育過，連左膠gphone都進化緊連登仔仲諗住等時機。
時機係留比有準備的人，無人話叫完會獨到，叫只係第一步。
你唔叫，你係永遠唔會知道國際支持定反對，亦唔會有時機比你遊說文宣港獨的正當性。
時機撚你慢慢等你的時機啦，你只係錯失緊時機。

正評：叫佢老母。時代革命，依一代香港人就係被選中的革命先烈，2020年1月1日會成為香港抗爭轉捩點列入人類歷史。

負評：不了，我仲想等時機，雖然我唔撚知會唔會2047都仲未等到。[/b]

梁天琦：「孫中山用左16年先推翻左滿清。我地最先要做的野，係影響更多的人。」

- 獨立革命非一日建成，往往係需要好多年，依家唔做遲d更加做唔到。
- 你依家連叫都唔叫，連第一步都唔做，唔通廿年後2047會無啦啦彈個時機比你獨到？
- 就算到時真係無啦啦彈個時機，依家你唔趁機唔文宣點解要獨立，將來就算有都無用因為無人支持呀！！！！！！！！！
- 依家無人話雙手咩都唔做，一直用把口叫到2047呀。只不過一開始一定要叫左先，影響更多的人之後再諗點做。
- 叫 > 睇本地同國際反應 > 一直文宣 > 得就去，唔得就加強文宣，延長抗爭力度 > 諗點做 > 激嬲中共 > 逼中共係港獨同5大訴求2簡1 > 唔簡就照搞港獨，簡就訴求達成 > ...

梁天琦：「終有一日，我地會係社會上的主流。」

- 有人話靜靜雞，靜你老味，你唔影響更多的人點增加說服力呀，唔通靜靜下就會變左主流，靜靜下到全世界國家就會突然支持知道香港點解要獨立？
- 目標係影響更多的人令港獨成為社會上的主流，而唔係靜靜雞幫中共手降溫止暴制亂，回復虛假的一國兩制呀！
- 之前都識國際文宣知道香港一定要靠外國勢力，依家退步哂覺得單靠港人靜靜雞搞就會獨到？你咁驚外國反對你唔撚識文宣架咩，你靜靜雞20年後外國就會突然知原來你想獨立突然支持你地？

梁天琦就嚟判決嘅訪問中話過自己以往打開口牌打得太多 咩都畀人知道晒佢點做「意思就係佢講咗香港獨立出嚟 令到自己損失好多」
而且彭定康都提過叫佢唔好搞香港獨立

另外

所以未唔應該由佢把口講囉
不嬲依4隻字都唔係由出名的人講而應該由唔出名的人講，所以我地先話唔要大台呀嘛
依d野由市民講，幾萬人一齊叫，中共拉邊個大台？

聽updated Version版天琦講樓主果個青春版天琦黎

但係美國都其實不斷叫我地唔好再提港獨 solo 同好多國會議員都講過好多次...

推

和你Shop要改變策略 - 完全街坊裝